美國SpaceX to Launch Falcon 9 Block 5 Rocket 成功發射

直播

搭載假人測試重力SpaceX太空船飛往太空站

直乜撚野播7個鐘前射左啦

其實有其他Dummy payload 去測試，個假人係 for aesthetics

幾時公開同外星人接觸既片呀？

如果你地咁都信係真既，我都冇話可說啦。。

"you can tell it's real because it looked so fake" Elon Musk

張圖有咩問題

meme達人

SpaceX話佢地成功研發左部車喺太空度行，就係依架。。。我個人認為可信性真係低左少少。。

除咗測試，當然仲有傳統

將架tesla射上太空呀 乜野研發架車喺太空行呀 做下功課啦小朋友

你信?

我信喎

有冇睇過佢條片先?假到震喎
不過都係果句，咁都信我冇野好講

你自己話假假假
我想聽下點假法喎

自己睇啦，唔係想為駁而駁

唔洗叫我睇 我同你講我嗰日捱通宵睇直播連埋幾個鐘starman直播 簡單講就係一次普通將payload送上orbit既任務 係上面裝多咗個cam做直播咁解 睇唔出邊度假喎
你鳩up就鳩up 你都唔係第一次

假就唔會射咁多次仲有budget啦
間野私營要搵投資者泵水
人地唔係傻架 用下常識好無

咪理佢 9 up，嘥口水

依張1972年影既，距離地球29000公里先影得晒成個地球。
上面果張喺地球軌道影，又影得晒個地球。

個比例係咪有啲問題?

其實就唔使咁多數據嘅

下次你自薦做payload dummy

比SpaceX 射柒你上去太空

到時你咪知真假

再返黎連登寫返個包膠

冇人話starman 嗰張係影晒全地球
自己小畫家畫個圓形
再喺圓出面畫一點近一點遠
每點向圓形拉兩條tangent 線 = 嗰點望到嘅嘢
唔明嘅話要讀返初中數學

我諗唔明果個唔係我，現今科學一直話因為我地去得唔夠遠所以影唔到地球全貌。1972果張係唯一聲稱真正既照片。其他全部都係photoshop。
如果部Tesla後面個地球係真既，唔會影得晒大半個出嚟，應該係成個background都係地球某一小部分先啱呀？